見到分化/殘體/搞事既狗，留低一句show block user就ok了

仲要講幾多次
唔好係post入面表達任何個人既感情/意見等等
一係由佢沉底完全唔好覆
一係留低一個句"show block user XXX" 就ok啦

應該留低block都唔好，直接block加等佢沉啦

D人係咁覆，搞到熱門入面勁多殘狗post

唔好留言直接block

熱門入門好多？去block曬佢先

無錯，Block 跟住走人

放佢入黑洞

agger

乜野回覆都唔好

Okok